如果你有連登版既死亡筆記，你第一個會寫邊個個名？

Diego_Costa

煩撚到閪咁

列寧

五毛

谷德超勁

唔寫佢名我會第一個精盡人亡先

夫子

佢嗰d真係睇㗎咋喎點會J

頭先係fb見到

?

好出奇呀

其實佢已經死咗
我已經好耐無見到佢

夫子，有人搵你

自己